有冇巴打放a4/a5? 2.0t quattro

有意pm 我傾

未諗住換車

港男真係on9 唔放講黎把撚 咁都可以拎黎打飛機拎優越感

又黎搞破壞

同意

其實都係一部十零萬cheap車
有咩好優

a4 1.8岩唔岩?岩既pm我

好同意
究竟係咩心態 當你全新車好未，40零萬a4有咩好炫耀？ 好on9

收a4 a5咁少
我日日坐我男朋友部a180 不過未諗住換車sorry

Double A4 點睇

無位擺

早排有巴打開post話買左a4，你可以問下佢

btw，搵車去28啦，個個搵車開個po仲得了